冚家剷喇。。。

今次係真點會係來得咁真實

揸住嘅咸舉 好耐無咁樣樣嗚啊屌

揸住咁又點啊
會踩實戚下囉
踩實戚下咁又點啊
會痛囉
痛咁又點啊
會𠝹到

點算啊

好大嘅斬獲啊
斬獲咁又點啊
睇到唔該知㗎囉
唔該知咁又點啊
挖眠囉
搶眠咁又點啊

一彈出來我係滾啦滾啊躝啦嘔咗

樓主好有米
成日去歐洲

返鄉下啫

快啦嘈嘈閉自我我話fin就fin啦

就算放重都會塌陷㗎嘛妖！！！！！！

萬歲啊囡涅槃重生先喇

係我死過返生嘅每盞燈來我打開晒係呼之欲出又按捺下嘅札事

由睇到再揸實短短0.000001秒我已經知我玩完嗰屎應該係我一早就玩完

快d去補yy lam

因為呢少少已經夠我打後幾日都唔使做我睇就得😳我睇下eueouj ddkeuueuj uheue😳😳😳

晍謗

用oh疑問句答疑問句一般都以中咗

好似用盡全力第自己唔徹底枯萎咁柒夠未